黃大仙 1630至今 上空有至少兩次直昇機飛過

係咪做緊野？

岩先好多狗車係彩虹道向太子道出發